把口臭過坑渠點搞

條女日日wfh
一早床未刷牙已經有陣味
已經唔洗帶罩
有時刷完牙無耐又有味
以前都無咁
叫左佢日日刷脷苔
無珍珠

叫佢唔好咁夜訓

用牙線 大牙攝住個啲渣先至最臭

用坑渠水浪口 最少浪完唔會臭過坑渠先

食益生菌
飲水
戒肉

佢淨係飲有味野
水果完全唔食
乜熱氣都會口臭？

屌佢成撚日唔訓

牙線

迫佢先成撚日唔去廁所

有可能係腸胃問題
多食菜飲水定期去便便

或者係口腔問題
早晚刷牙 + 夜晚用嗽口水
刷得唔乾淨嘅話可以轉用電動牙刷

利申:9up
我都口臭緊 入黎想睇有冇咩方法

咁佢帶口罩咪成日聞到自己啲口氣

洗牙 用漱口水

無痾屎 咁一定臭啦 屌你

諗起屙屎潮文

用漱口水同一日飲起碼2L水

可能腸胃唔好

係唔係太熱氣? 一齊沖下積熱清個啲清下熱嚟飲 睇下仲係咪咁大口氣~

係咪有蛀牙

咁臭點撚樣打茄輪同做愛
飲多啲水，唔好食刺激食物

用白糖加梳打水嗽口

用嗽口水，必要時買支噴霧，一噴就成口薄荷味

搵渠務署

飲多啲水就冇事
食多啲菜同生果

認真推介 涼茶

屎渠塞左梗係臭

其實係你條撚太臭，含完第二朝就出事
無含果次咪無事囉
依啲咪就係你所講，有時個口好臭，有時個口又無味

口太乾都會 食益生菌

係你逼佢含撚

樓主食多啲生果啦
咁啲精會冇咁腥臭

認真用牙線

飲多d白酒消消毒

幫佢通下腸啦

佢幾耐無洗牙？
有細菌就會臭
食少d蒜、辛辣野

分手

飲多啲蛋白質

食多纖維既水果
橙，火龍果
去得廁所多就唔會臭

臭係因為腸胃有屎係入面

睇牙醫啦

飲水食菜早瞓
唔使戒肉，但食幾多肉就要食幾多菜
完

認真推介 麒麟果

飲多D水

應該一年到
成日食蒜食辣

食生果 有用

口臭唔止個口，好大機會係腸胃

通常個肝同胃唔好，都會個口苦同臭，養下胃同肝啦

唔訓會腸胃熱同肝火
飲啲薄荷茶化下胃氣

但長遠，叫佢早啲訓
搵出佢唔訓既壓力來源